豪大大係藍定係黃?

藍
。
。
。
。
。
。
。
。
，
，
，
，
。
個招牌

d地溝油勁黃